侵侵贏既機會率係零吖！！！！

我登必勝

129 vs 94
贏到開巷
訓係到都贏

我登粉 未撚驚過

哈哈哈...